<resources>
    <string name="app_name">PsychoLogIn</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">PsychoLogIn</string>
    <string name="nav_header_subtitle">PsychoLogIn.texnical@gmail.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_about">О Приложении</string>
    <string name="menu_tests">Тесты</string>
    <string name="menu_helper">Справочник</string>
    <string name="menu_result">Результаты</string>

    <string name="home_second">Home Second</string>




    <string name="Central_nervous_system">Центральная нервная система — основная часть нервной системы человека (и животных), состоит из нейронов и их отростков, к ЦНС относятся головной и спинной мозг.</string>
    <string name="Frustration">Фрустрация — психическое состояние, возникающее при несоответствии желаний человека его возможностям, такая ситуация является в разной степени травмирующей для психики.</string>
    <string name="Phobia">Фобия — иррациональный неконтролируемый страх в определенной ситуации.</string>
    <string name="Pheromones">Феромоны — название веществ, выделяемых некоторыми видами насекомых и животных. Служат для химической связи между особями, влияют на многие процессы социального поведения и размножения.</string>
    <string name="Conditioned_reflex">Условный рефлекс — приобретенная реакция отдельного индивида на какой-либо раздражитель. Возникает в течение жизни и не закрепляется генетически.</string>
    <string name="Tolerance">Толерантность — термин в социологии, обозначает терпимость к иному мировоззрению, образу жизни, обычаям и традициям.</string>
    <string name="Temperament">Темперамент — индивидуальные особенности человека, определяющие динамику его поведения и психических процессов. Эта структура заложена от рождения.</string>
    <string name="Structuralism">Структурализм — направление в психологии, изучающее структуру разума и анализирующее составляющие части познавательного процесса.</string>
    <string name="Stereotype">Стереотип — устоявшееся, общепринятое отношение к событию, действию или поступку, без учета всех реальных факторов.</string>
    <string name="Consciousness">Сознание — свойство высшей нервной деятельности человека, способность мыслить, рассуждать и определять свое отношение к действительности.</string>
    <string name="Free_associations">Свободные ассоциации — методика, применяемая в психоанализе при изучении бессознательного. Человек говорит обо всем, что приходит в голову, несмотря на то что его речь может показаться абсурдной или непристойной.</string>
    <string name="Multiple_personality_disorder">Расстройство множественной личности (раздвоение личности, расщепление личности) — редкое психическое расстройство, при котором в одном теле «уживаются» несколько разных личностей, сменяющих одна другую. Личности могут иметь разный пол, возраст, темперамент и умственные способности, по-разному реагировать на одну и ту же ситуацию.</string>
    <string name="Psychology">Психология — наука, изучающая процессы и закономерности психической деятельности.</string>
    <string name="Projection">Проекция — механизм психологической защиты, при котором человек приписывает кому-либо или чему-либо свои мысли, чувства и мотивы, полагая, что он воспринял информацию извне, а не изнутри себя.</string>
    <string name="Placebo">Плацебо — безвредное вещество в виде лекарства, не имеющее лечебных свойств, проявляющее лечебный эффект за счет самовнушения пациента.</string>
    <string name="Panic_attack">Паническая атака — необъяснимый, немотивированный впрямую, мучительный для человека приступ тяжелой тревоги, переходящей в страх и сопровождаемой различными соматическими проявлениями (нехватка дыхания, боль в груди, головокружение и т. д.).</string>
    <string name="Memory">Память — способность сохранять в сознании и по желанию воспроизводить прежние впечатления и опыт, а также сам запас хранящихся в сознании впечатлений.</string>
    <string name="Neuron">Нейрон — клетка, являющаяся основной структурно-функциональной единицей нервной системы.</string>
    <string name="Heredity">Наследственность — совокупность природных свойств организма, полученных от предков.</string>
    <string name="Mnemonics">Нарколепсия — заболевание нервной системы, при котором человек подвержен дневным приступам непреодолимой сонливости.</string>
    <string name="Motivation">Мотивация — побуждение к действию, психофизиологический процесс, управляющий поведением человека.</string>
    <string name="Narcolepsy">Нарколепсия — заболевание нервной системы, при котором человек подвержен дневным приступам непреодолимой сонливости.</string>
    <string name="Personality">Личность — человек как носитель каких-либо свойств, индивидуального начала, реализация которого происходит в контексте социальных отношений.</string>
    <string name="Libido">Либидо — одно из основных понятий психоанализа. Обозначает сексуальное желание или половой инстинкт. Термин используется при объяснении причин возникновения психических расстройств и неврозов.</string>
    <string name="Intelligence_quotient">Коэффициент интеллекта (IQ) — количественная оценка уровня интеллекта человека, определяется путем тестирования.</string>
    <string name="Cognitive_dissonance">Когнитивный диссонанс — психический дискомфорт, который испытывает человек, когда в его сознании сталкиваются конфликтующие представления: идеи, ценности, убеждения.</string>
    <string name="Catharsis">Катарсис — эмоциональная разрядка, уменьшающая тревогу, конфликт, фрустрацию, ведущая к лучшему пониманию самого себя и улучшению психического состояния человека.</string>
    <string name="Illusion">Иллюзия — искаженное восприятие реально существующего объекта или явления. Может возникать не только у больных, но и у психически здоровых людей (оптические, физические, физиологические иллюзии).</string>
    <string name="Perfect">Идеальное «я» — человек, которым вы хотите стать. Его черты и характеристики основаны на ожиданиях со стороны общества, семьи, ровесников и могут очень сильно отличаться от настоящего, реального «я».</string>
    <string name="Dissociation">Диссоциация — метод психологической защиты человека от непереносимых эмоций. При диссоциации события воспринимаются как происходящие не с самим индивидуумом, а с кем-то другим.</string>
    <string name="Hallucination">Галлюцинация — образ, возникающий в сознании человека при отсутствии внешнего раздражителя. Наблюдаются при сильной усталости, употреблении психотропных веществ и при некоторых психических заболеваниях.</string>
    <string name="Displacement">Вытеснение — один из механизмов психической защиты. Представляет собой мотивированное забывание или игнорирование неприятного факта, события, эмоции.</string>
    <string name="Unconditional_reflex">Безусловный рефлекс — наследуемые врожденные реакции организма, возникающие неизменно на определенные воздействия, вне зависимости от условий возникновения и протекания реакций.</string>
    <string name="Affect">Аффект — эмоциональный процесс, интенсивный и кратковременный, сопровождается выраженной двигательной деятельностью и изменениями в работе внутренних органов.</string>
    <string name="Aphasia">Афазия — нарушение речи. Людям, страдающим афазией, может быть трудно говорить, понимать речь, читать, писать и делать пересказы. Причина афазии всегда заключается в поражении головного мозга.</string>
    <string name="Amnesia">Амнезия — потеря памяти в результате травмы или заболевания головного мозга.</string>
    <string name="Aggression">Агрессия — мотивированное деструктивное поведение, идущее вразрез с принятыми социальными нормами, приносящее физический или моральный ущерб людям.</string>
    <string name="Agoraphobia">Агорафобия — боязнь открытого пространства.</string>
    <string name="Agnosia">Агнозия — нарушение зрительного, слухового или тактильного восприятия при сохранении чувствительности и сознания.</string>
    <string name="Abstraction">Абстракция — отделение несущественных сторон, свойств и связей изучаемого объекта (предмета, явления) и выделение существенных, закономерных признаков, свойственных всему классу данных объектов.</string>




    <string name="S_d_b">
        Инструкция. Вам предлагается ряд утверждений. Выберите одно утверждение в
каждой группе, которое лучше всего описывает Ваше состояние за прошедшую неделю,
включая сегодняшний день.Если в группе несколько утверждений в равной мере хорошо описывают Ваше состояние,
выберите каждое из них.
    </string>

    <string name="S_d_b_result">"Шкала депрессии Бека"</string>
    <string name="t_c">Тест Сондри(В разработке)</string>
    <string name="s_z">Шкала Занга (Цунга) для самооценки депрессии</string>
    <string name="s_z_result">Внимательно прочитайте каждое утверждение и поставьте отметку в графе, которая лучше всего
    описывает то, как часто вы чувствовали или вели себя соответствующим образом в течение
    последней недели. Не размышляйте слишком долго, в тесте нет «правильных» или
    «неправильных» ответов.</string>
    <string name="s_b">Тест (В разработке)</string>
    <string name="c_t_l">Тест (В разработке)</string>
    <string name="p_t_s_c">Тест (В разработке)</string>
    <string name="l_n_A">Тест (В разработке)</string>
    <string name="r_t_l">Тест (В разработке)</string>
    <string name="m_e_L_n">Тест (В разработке)</string>
    <string name="t_e_b_h">Тест (В разработке)</string>

</resources>
